冷氣機D滴水可唔可以飲?

屋頂冷氣水條管壊左漏水, 等緊人上黎整, 用個水桶裝住D滴水, 唔洗2晚已經裝滿1桶水, 家下用黎拖地都好唔錯.

咁多年點解無人提議下冷氣機D水可回收循環再用? 反正漏水問題點都解決唔到

有幾柒?

不嬲都飲嫁啦，你唔係

有事最多死啫

點解會死?

你條喉乾淨既，係真係飲得

老死

諗返起以前有個巴打飲抽濕機啲水

你平時係冷氣機ALL屎?

咁你唔爭在飲埋肥婆啲汗啦

飲過 提子汁味

可以

搵人上門洗機 幾舊水

抽濕機呢

痴撚線 你古代人黎?
今時今日會有人唔飲冷氣機水既咩?

仲諗住入嚟學嘢
等緊人答冷氣機滴嘅水係點嚟

緊係飲得 有過濾架

飲得 好撚正
利申：日日當冰水飲

商場chiller 機會拎來做沖廁水
家用機其實咁小水 駁來都晒gas

香港d 空氣咁差 點飲

本身冷氣機d 水係濕空氣凝結而產生

飲之前我會加冰 消暑

生水 記得煲

同埋冷氣機附近環境同空氣好唔好

唔怕重金屬多就飲

我平時都係咁飲
煲返熱就可以喇

任飲架喎

咪即係蒸餾水囉，中學冇聽過書？

飲開抽濕機水

抽濕機啲水肉眼都見到污糟

屋企幾部機啲水駁左去濾水器
變左飲用水 好清涼
冰都唔使落

啲流浪貓好鍾意飲

抽濕機點同, 佢抽d空氣過濾, 狗屎垃圾都炒埋一碟, 冷氣即水係溫差先有水, 如果咁都有問題, 蒸餾水咪一樣唔飲得？

學術台一個高質既回覆都無。。。

啲水放左咁耐..啲細菌係室温繁殖得好快，又多塵，無煲過放咁耐，係機械附近又易有金屬
拎黎淋花都ok 飲食不了

d 水係因為溫差而產生，理論上係空氣既水份痴左落冷氣機到，只於飲唔飲得要問生物系既人解答你。

會唔會考慮到佢地係冇得揀

上左熱門嘛

真心 退伍軍人症最易係冷氣機滋生

你望望你冷氣機底盤個樣你就唔會開依個post

退伍軍人症

我少飲，不過多數用黎沖涼

以前果d 機唔得
新款ok

有冇link